外國將香港抗爭做成遊戲⋯⋯發死人財

去閙爆佢

香港人肯定唔會玩，邊個想喊住打機
對義士極唔尊重

幫手話畀佢地知香港抗争並唔係遊戲！

放錯台

呢個本土製的

手足整嘅

呢個香港製造架喎，原意係想外國人透過遊戲知道香港發生緊咩事阿

哦，標題又錯咗
用抗爭做遊戲，大家都覺得冇問題就算

On9

on9 仔

又一條on9